舉報五毛 你我有責

眾所鳩知 有人嘅地方就有五毛
希望大家可以喺度擺低你知道由高登走出黎嘅五毛 免我地受滋擾 亦祈求佢地魂歸故土

我先：
編號#26156 高癸株式會社

每行第一個字